新地既啟勝物業管理既阿頭 陳錦輝 紅到仆街 係中港澳商會榮譽顧問 其他顧問包括何君堯 白偉俊 陳克勤 李華明

好心民主黨同李華明割蓆啦